中學生堅持左一個禮拜，大學生羞唔羞愧

社會上最冇成本抗爭嘅就係班大學生，以為902暴大咁撚多人都覺得有希望，點知原來得一日
中學生好野，大學生食屎啦

中學影響力又力
大學生都星期六日出哂去

影響力大

我仲堅持住

響應咁大專學界罷課兩星期

同路人俾個正皮我

暴大整多鑊學界之光
利申 大陸人校長個間

有咁愛香港既學生，香港點會冇美好明天？！

今日返左母校連人鏈，三間中學成功連埋，我諗連埋校友都有過千人

大學諗唔到搞咩咪又連下囉 連完又可以上堂，咁低成本又可以延續運動，好過咩都唔做

我地呢d中年人真係慚愧！

暴大誓師果日真係令我熱血沸騰
唔好令校友們失望

我成個星期無返Hkuspace

我都仲罷緊課！！！
快啲搞個大集會！！！

大學生玩完淫camp 要回下精力